%
% FH Technikum Wien
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
%
% Erstellung von Master- und Bachelorarbeiten an der FH Technikum Wien mit Hilfe von LaTeX und der Klasse TWBOOK
%
% Um ein eigenes Dokument zu erstellen, müssen Sie folgendes ergänzen:
% 1) Mit \documentclass[..] einstellen: Master- oder Bachelorarbeit, Studiengang und Sprache
% 2) Mit \newcommand{\FHTWCitationType}.. Zitierstandard festlegen (wird in der Regel vom Studiengang vorgegeben - bitte erfragen)
% 3) Deckblatt, Kurzfassung, etc. ausfüllen
% 4) und die Arbeit schreiben (die verwendeten Literaturquellen in Literatur.bib eintragen)
%
% Getestet mit TeXstudio mit Zeichenkodierung ISO-8859-1 (=ansinew/latin1) und MikTex unter Windows
% Zu beachten ist, dass die Kodierung der Datei mit der Kodierung des paketes inputenc zusammen passt!
% Die Kodierung der Datei twbook.cls MUSS ANSI betragen!
% Bei der Verwendung von UTF8 muss dnicht nur die Kodierung des Dokuments auf UTF8 gestellt sein, sondern auch die des BibTex-Files!
%
% Bugreports und Feedback bitte per E-Mail an latex@technikum-wien.at
%
% Versionen
% *) V0.7: 9.1.2015, RO: Modeline angepasst und verschoben
% *) V0.6: 10.10.2014, RO: Weitere Anpassung an die UK
% *) V0.5: 8.8.2014, WK: Literaturquellen überarbeitet und angepasst
% *) V0.4: 4.8.2014, WK: Initalversion in SVN eingespielt
%
\documentclass[BIF,Seminar,english]{twbook}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{verbatim}

%
% Hier biblatex & Biber konfigurieren; Vergessen Sie nicht, dass Sie biber verwenden müssen um eine Bibliothek zu erzeugen
%
\usepackage[backend=biber, style=numeric]{biblatex}
\addbibresource{Literatur.bib}

%
% Bei Bedarf bitte hier die Syntax-Highlightings anpassen
%
\usepackage[final]{listings}
\lstset{captionpos=b, numberbychapter=false,caption=\lstname,frame=single, numbers=left, stepnumber=1, numbersep=2pt, xleftmargin=15pt, framexleftmargin=15pt, numberstyle=\tiny, tabsize=3, columns=fixed, basicstyle={\fontfamily{pcr}\selectfont\footnotesize}, keywordstyle=\bfseries, commentstyle={\color[gray]{0.33}\itshape}, stringstyle=\color[gray]{0.25}, breaklines, breakatwhitespace, breakautoindent}
\lstloadlanguages{[ANSI]C, C++, [gnu]make, gnuplot, Matlab, XML}

%Formatieren des Quellcodeverzeichnisses
\makeatletter
% Setzen der Bezeichnungen für das Quellcodeverzeichnis/Abkürzungsverzeichnis in Abhängigkeit von der eingestellten Sprache
\providecommand\listacroname{}
\@ifclasswith{twbook}{english}
{%
    \renewcommand\lstlistingname{Code}
    \renewcommand\lstlistlistingname{List of Code}
    \renewcommand\listacroname{List of Abbreviations}
}{%
    \renewcommand\lstlistingname{Quellcode}
    \renewcommand\lstlistlistingname{Quellcodeverzeichnis}
    \renewcommand\listacroname{Abkürzungsverzeichnis}
}
% Wenn die Option listof=entryprefix gewählt wurde, Definition des Entyprefixes für das Quellcodeverzeichnis. Definition des Macros listoflolentryname analog zu listoflofentryname und listoflotentryname der KOMA-Klasse
\@ifclasswith{scrbook}{listof=entryprefix}
{%
    \newcommand\listoflolentryname\lstlistingname
}{%
}
\makeatother
\newcommand{\listofcode}{\phantomsection\lstlistoflistings}

% Die nachfolgenden Pakete stellen sonst nicht benötigte Features zur Verfügung
\usepackage{blindtext}

%
% Einträge für Deckblatt, Kurzfassung, etc.
%
\title{Documentation\\Semester Project\\Software Engineering 2 Labor\\Tour Planner}
\author{Manuel Kubu\\Bernhard Weidinger}
\studentnumber{2110257135\\2110257133}
\supervisor{DI Wolfgang Berger}
%\secondsupervisor{}
\place{Vienna}

\begin{document}
\maketitle


\include{chapters/architecture}
\include{chapters/usecases}
\include{chapters/design-patterns}
\include{chapters/library-decisions}
\include{chapters/unit-tests}
\include{chapters/unique-feature}
\include{chapters/uiux}
\include{chapters/lessons-learned}
\chapter{Tracked Time}
\section{Manuel Kubu}
72h 45min

\section{Bernhard Weidinger}
47h 12min

\chapter{Git Link}
https://bitbucket.org/mani7k/bif4-swe-tourplanner



%
% Hier beginnen die Verzeichnisse.
%
\clearpage
\printbibliography
\clearpage

% Das Abbildungsverzeichnis
%\listoffigures
%\clearpage

% Das Tabellenverzeichnis
%\listoftables
%\clearpage

% Das Quellcodeverzeichnis
%\listofcode
%\clearpage
\begin{comment}
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listacroname}
\chapter*{\listacroname}
\begin{acronym}[XXXXX]
	\acro{API}[API]{Application Programming Interface}
	\acro{ERD}[ERD]{Entity Relationship Diagram}
	\acro{HTML}[HTML]{HyperText Markup Language}
	\acro{HTTP}[HTTP]{Hypertext Transfer Protocol}
    \acro{NFC}[NFC]{Near Field Communication}
\end{acronym}
\end{comment}
\end{document}
